有無人記得爛波妹

樓豬想開勇者塔?

有圖就貼

生左仔未

成日覺得佢個樣似吸完毒咁

屌你 咪撚post 想嘔

準備好了